有無人同保險狗做唔到朋友

唔知點解永遠同佢傾計總係覺得佢會Sell 我保險,
就算傾閒計,食飯,佢講乜春我都覺得佢係想sell保險.

仲有就係見佢fb成日成套西裝,又去咩酒會晚會,好似成功人士咁.

但見到真係好嘔心.

有無人同保險狗做唔到朋友?